甚麼叫絕望

有冇經歷過
真正絕望嘅人應該已經了結咗生命
如果捱得過咁都仲算唔算係絕望

曙光全部熄滅

抬起眼望望